lihkg係咪只係同一時間入得一個ac？

如題 求解答